唉, 琴晚輸左比架ae68

咁睇嚟你手車真係廢咗啲，連對方個型號都睇錯

我要買ae69

我買benq比你丫

約左佢今晚上飛蛾山

唔岩聽既說話你想唔想聽？